監警會主席梁定邦認同國際專家小組指監警會權力不足的評論

監警會國際專家小組成員發表聲明，認為監警會的權力及獨立調查能力，不足以應付近期的事件，建議由獨立機構進行調查。監警會主席梁定邦表示，同意專家小組意見，但指出發表報告是希望讓政府及外界考慮下一步工作。政府發言人回覆說，今次審視旨在查找事實，找出未來方向，政府將密切關注審視結果，仔細研究所有建議。

2019-11-10 18:42:02

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

推

等Popo陀槍示威

認唔認自己蠢過市民

五大訴求 缺一不可

無人想食呢舊屎

廢噏

??? 180度轉軚

認同個組織係廢
但自己做緊個組織嘅主席

怕移唔到民

等睇副主席唔認同主席

開始要割警隊了

攬撚住個炸彈，俾我都跳船啦

開始反了?

但個風吹緊特赦

想割？？ 貎似想用獨立調查搵幾個祭旗平息民怨 支那應該好唔掂 而且呢刻突然放風 可能周同學案同輪姦案有好直接同關建性嘅證人/物可以直接煮死港共

洗鬼你研究咩一早都知

大佬呀
輪姦想兜都兜唔到啦
唔通話因爲女童反抗要輪姦制服佢咩

其實佢幾個月前已經咁講